想搵番一個行山失蹤既連登po

大概3年前 個post話咩有兩個人一齊上山然後一個落山話個frd唔見左定唔知兩個都失左蹤 個post有啲電話記錄有啲相咁 然後連登仔睇完話覺得係殺左人 我個時都有夜晚一路追個個po 好撚刺激

最後隔左兩三日好似搵番條屍然後證實左係謀殺個類野 個時覺得連登仔好撚勁咁少資料都睇得出係謀殺 而家想睇番有冇巴打知個個po叫咩名 或者比到link

柚木？

唔係 最後好似係因係錢而殺人 係搵到屍搵到兇手

係咪一班人約個男人半夜上山打WAR GAME
之後成班人殺左個男人
再報警話失蹤 最後比人捉到係殺人?

Lm

係！sorry上面記撚錯晒

有冇當年個個po條link

我都想追，推一推

我都係諗起哩單
前排好似判咗刑

個時live左追到唔肯瞓覺

係判左好耐
不過唔知連登有POST
連登咁多細路, 高登諗到係殺人就可信D

係呢單！但係最後冇乜聲氣 個時覺得連登仔好勁 終於唔係鳩up

sor

當時就係追緊連登個post 開左好幾個
啲連登仔睇左冇耐就直覺係殺人 幾勁

推到有link

呢個好後期 我記得當時係真係行山失蹤po嚟 啲連登仔憑facebook同相就認定係謀殺 po都爆左幾個 冇咁完整既時間線

同埋上面有巴打提左我係五桂山命案

藍田五桂山果單？

【請廣傳】20歲仔行夜山離隊 失蹤18小時 警陸空大搜索

案件在高院經過審訊後，早前被裁定誤殺罪成的首被告嚴汝衡，今早(20日)在高院接受判刑，法官判處被告監禁7年半。

被告依次是嚴汝衡(29歲，裝修工人)及周正賢(23歲，海事處小輪助理)。控罪指他們於2017年5月28日在香港連同黃朗祺謀殺郭葦諾。次被告周正賢早前被裁定謀殺罪成，依例判終身監禁。

我啱啱都搵到 好似係呢個 唔太肯定

因為我記得#1 好似唔係蘋果新聞嚟

又吹奏,
一個post 幾百個人回, 可能有幾百個可能
是旦一個口痕友入到嚟開口中就連登神探

真係咁勁請哂番fbi查x file 啦

五桂山

藍田果單，我果晚12點幾見到山上有人開電筒，心諗做乜9有人咁夜行山